大家諗定 萬一啲議員入哂去準備開會應該點做

銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係要迫政府撤回修例！入立法會！
不撤不退！不散！

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：
- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

請廣傳

三點就三點，準時好重要，亂咁改會搞到現場d人好混亂